[開定][突發]阿積士球員疑似賽前使用藥物

玩夠未啊

食埋都輸啊
下半場無食?

留翻樓豬自己飲啦

假藥

飲完咪又係中暑

中國製

打漏
［熱區］